催眠同心理學家溝女係咪好勁？

可能講幾句野已經溝到，睇下微表情已經知想點。如果唔得就玩催眠，根本屈晒機。

好似問3條問題已經諗到條女係未m底，之後用催眠條女做sp

唔使講野我都比佢溝到

咪睇電影睇得多
拎疊cash 出嚟最實際

諮詢心理學家同client擦出火花好普遍

求抖M女友

催眠已經玩晒

手機催眠

唔排除係，因為佢地人工咁高 溝女應該唔會差得去邊

yes

睇係咩心理學家啦
有啲所謂心理學家係香港真係乞食

睇少d av

有樓有高潮

有豪宅唔駛講野，d女自動送上門

仲屈機

又唔覺
牙醫都唔可以幫自己剝牙掛？